勇武的抉擇

呢場夢直到呢一刻，我相信好多人會逐漸變得麻木，每一晚差不多的夢境不斷重演，圍狗屋，藍絲廢老挑釁打人斬人，晚晚有零星手足俾狗拉。

其實每日都要追新聞同消化d消息唔係咁容易，好多人都消化唔切，亦眼見越黎越多人慢慢冷卻，唔知走出去為乜，拉下拉下其實勇武手足最終都係會輸，現實上，真正勇武的人仍然係少數。

非分化post，只係希望大家討論方向，當勇武不停俾人拉而唔可以令勇武同和理非的人keep住當初果種抗爭意志，最終被捕手足只會淪為condom。

1. 勇武行動必須考慮前線其他手足同和理非安全

例如上次和你飛手足撤緊番東涌，但東涌關左站變萬里長征。黨鐵行動不適宜在偏遠地區，大型遊行，集會中途進行，否則和理非下次一係勁早走，一係唔出。如果勇武有把握有計劃自己係有能力走到，決定要做野，請告知現場和理非，等佢地走到咁上下或決定要留底幫手先做野或考慮行動係咪真係要係大活動果日做定係平日快閃完事。

2. 藍絲與廢老

眼見勁多次手足因為藍絲搞事挑釁，最後d狗黎到咬人。其實藍絲廢老打人斬人，你圍佢越耐，出事機會就越高。如果係mtr入面亦會出現屍殺列車場面。藍絲廢老最希望就係你地圍佢，俾記者影住然後等狗救，上電視之後係藍絲gp做英雄，呢個亦係狗隻合理化出動的條件之一。點樣令到藍絲同狗隻奸計不得逞，天下武功唯快不破，由頭到尾，快。快到無人知，無人見，自己諗。

3. 人數係最大護盾，文宣係需要時間

日日都有杖打其實真係好攰，而做文宣唔係一兩分鐘的事。市民要明白要儲火係需要時間，其實好多活動完左要散水，果陣你地玩laser做road board係咪真係有必要？最近撚狗的成效好低，原因係真係太密，連手足俾人拉記者都未必影得到。hard core的抗爭者不論勇武同和理非都會攰架，集中火力做野，貴精不貴多，爭取最多人支持係咪會好d? 最後，如果人夠多就算屍殺列車最終都係狗蝕章。

結論，勇武要保持夠多願意出來的人數同留低保護自己的人數，完。

908遮打，美領見

圍狗屋成本太大，效益太低
多啲圍婚宴咁嘅活動效果同士氣應該會好好多

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

同意。個心態亦要要變一下，不分和勇，唔只係口號，勇武唔洗標籤自己係勇武，覺得出親黎就要做大單野。放棄呢個自我標籤，大家就可以係和理非，亦可以隨時變勇武。

認同。其實對方好識玩心理，口講撚狗，其實係對家眼中係撚番轉頭，佢地無損失，而晚晚有人流血被捕

將軍澳又俾藍絲搞禍

推